想問有人未考dse就aim升台大係咩心態

呢個簡直係本世紀最大疑問🤔🤔🤔🤔

自己知自己廢入唔到香港啲大學掛

避世

55

公道講句
台大係好過八大嘅水泡科

香港啲大學生咪又係垃圾

問下香島男神廖志鍵